有無人試過咁? 得唔得?

如果我係一副眼鏡拆左無度數既鏡片出黎, 可唔可以就咁齋俾鏡片眼鏡舖, 唔留低個框, 叫佢幫我配返同size有度數鏡片?

pish

得

點解唔放得底眼鏡框？